Gphone依家就好似蘇秦咁周圍去遊說各國打柒支那

g chi